一齊夾錢買料

留意到有個賣料page命中率唔錯

好似冇咩伏
有冇巴打一齊夾錢試一個月

25人成團
每人$100個月
現有5個人左右
有意pm

竟然搵到5個傻佬

on9

都賺夠lu
想畀其他人賺下

得七成命中都收咁撚貴

出條免費料先啦樓豬

整番個瑞士山區肺團

你夠24個揾我

咁你不如跟我啦
識我既都知我買10場至少會中8場

到以家都仲有人信賣料谷

打巴有冇group

比個戶口我 收幾錢個月

咁撚on9🤦‍♂️